除咗黃色經濟圈之外，大家仲要支持黃色文化圈

唔知大家呢排有冇睇新聞
最近C AllStar同埋RubberBand 都比大陸封殺左
其實仲有好多好多因為自己肯去為香港人發聲而俾人封殺左嘅藝人
甚至有好多未出名 新出道既歌手
佢哋唔係冇實力 但係香港人都唔係點肯去注意佢哋
雖然香港嘅市場越嚟越細
但係仲有一班歌手
仍然好很俾心機去做好每一首廣東歌
香港電視電影圈有一班人
仍然拍出好多好有香港特色嘅電影
為香港文化出返一份力

我哋不停喺度批評而家嘅新歌不如舊歌
批評歌手返大陸搵錢奶共
批評香港電影悶
批評香港同大陸合拍電影柒
但係大家諗下大家對上一次睇香港電影係幾時
大家有幾可聽新晉歌手 又或者廣東新歌
但係香港人都唔支持返香港自己嘅文化
仲想有邊個支持呢

香港嘅導演要靠大陸啲錢去拍電影 迎合大陸人口味
香港嘅歌手要出蝗語歌 去迎合大陸市場
其實真係好悲哀
大家諗下 如果香港人真係會撐返自己人 香港電影音樂可以賺到錢
我諗大部分既香港音樂人同導演都會著重好多香港market

所以希望大家真係好好去支持返自己地方既文化
拒絕文化入侵 人人有責

借位

今日警察攻入教堂打人
NY Times 記者rt 左
推畀國際知！！！
rt + like + reply

更多嘅link可以去 @TwitterHelpBot

推

自推十連

1/1

2/2

3/3

4/4

5/5

6/6

7/7

8/8

9/9

10/10

分清奶共偽人同香港藝人

幫推
順便係到警醒下班黃圈捉鬼小隊
要壯大個圈子就要海納百川
唔好小小事就踢人岀局
提供經濟誘因對某啲商户/人黎講係最吸引嘅事
唔好將自己崇高嘅道德標準加係每個人身上
到時比你踢曬岀局就得翻自己小圈子打飛機圍爐取暖

Share 下真香港藝人嘅新歌 大家支持下 多啲入去聽

方皓玟 - 願

許廷鏗 - 你可能未必不喜歡我

陳健安 - 在錯誤的宇宙尋找愛

建立香港人本土市場
令中資/親共萎縮係一場希望工程
但背後嘅影響可以係好大
亦係建立香港人本土意識最有力嘅工具

啱
中共最驚係啲藝人有第二條出路唔駛奶共

RubberBand - ¿醒未?

之所以全世界商家/政府唔夠膽得罪支那畜
係因為佢地龐大嘅市場同購買力
極有骨氣嘅企業例外
香港人一定要認清一件事就係
唔係個個都咁有風骨
好多人都係利字行頭
想賺錢嘅就比人入黎黃圈
當圈子夠強壯嘅時候
佢地自然會遷就香港人
配合香港本土意識形態

係
同埋香港文化絕對唔係淨係得大陸一個市場
香港人咁叻 做出嚟嘅嘢放上國際舞台都好有吸引力
唔應該為咗大陸而限死自己

再自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

除咗電影同音樂
仲有手機game
雖然係抄game
但如果係企係我地呢邊
都撐
神魔之塔：管理層將與香港人同行，並停止更新專頁

仲有123 奬知識

仲有作家
好多謝夕爺

仲有藍奕邦

人手頂置

要多啲人做先有用

自己文化自己救

香港人

雖然黃色文化圈唔係咁好聽

但如果香港係文化 同創科冇影響力 就會更加易俾人文化入侵

香港冇market 點反抗

人手置頂